今日想去元朗玩，著咩色衫好

光復香港

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

黑

近排興黑色

我見啲後生仔成日著黑色衫出街

黑色顯瘦

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

全黑